樣衰過金鐘m記仔 你問我答

仲要得米六

關我撚事咩

比下優越感你囉

好慘

想同巴打行年宵

巧

唔係個個好似你咁係米八男神

以為自己開post

做到好有錢嘅人係你唯一嘅岀路

Sem尾忙到癲咗？

樓主住貝沙灣讀hku llb
已經贏哂好多人

其實平時癲開

ok
樓主=戇鳩